中國已經在一帶一路撤退資金，特朗普貿易徵稅之後，中國的資金已經枯竭。

陳雲：中國已經在一帶一路撤退資金，特朗普貿易徵稅之後，中國的資金已經枯竭。新任英國首相約翰遜叫中共繼續投資一帶一路，英國將加入助威，是要中共泥足深陷，不能抽身而出。
情況好似華為被美國制裁，英國大力歡迎華為加入英國投資網絡一樣，都是要燒中國的銀紙，最後廉價收購。英國之外交計謀，香港人要學的。英國這些才是中計黨！
至於中共在香港的作惡，只是強弩之末，發窮惡而已。
中共並無意識形態的統治能力，一向唯利是圖，派錢請黑社會在元朗打人。經濟實力，決定了中共的命運。而特朗普就是在經濟搞死中共，各位要把握時機，奪回香港。

至於中共在香港的作惡，只是強弩之末，發窮惡而已。

想像一下老共會點自保?

咁快幫英國佬洗底

狗到

push

唔好燈

支爆咗好耐啦。上面上個月有約300家房企破產
source:新唐人電視

睇完樓主個名，都唔知信唔信好

唔信
快啲block我

革命尚未成功 勿打飛機